波台及5p問題已經到容忍上限

(首先好多謝連巴肯聽意見肯搞搞個icon佢）
但最重要同滋擾仲係波台既post；不論玩膠乜都好，成日都仍然係熱門同吹水台跳出黎
雖然每日都已經見一個block 一個仍然係永遠數之不盡 最慘係每個台嘅次序都未有得好似HKG+咁自己set 變相焗住我睇 希望admin真係要認真處理下...

面對波台傻9滲透,5P密集的攻擊,我地巴打已經疲於奔命

Ching講得岩牙🤣

建議年巴加入新功能，可以比用家揀台filtre, 而filter 咗嘅台入面嘅post 唔會喺熱門等台出現

咁就唔好忍啦
走啦撚樣

真喺block 到手軟

Yes頂唔順了
樓豬我地一齊返高登😡

波台痴線佬百毒不侵
你地唔夠佢地鬥fatc

走la番高登啦

幾時整個清算list😱

新論壇 新作風

屌 唔好扑人啦 好痛架

點解香港會有咁撚多on9仔
btw成班mk仔聚係波台好啦 咪去其他台

新文化接受吾到就過住死返高登啦

ching ho ball

跪求小圈子過濾功能

撚有搞過牙
定你當官方出完個廢話post見事就完左？

牙你老母 死太監

似係樓主單機緊

渣ga

波台文化絕對要保留
無左波台 成個壇實冷清好多
有時佢地啲post好好笑

On9
你filter波台
佢地開哂係吹水台咪得
定係你上filter埋水區

第一日上連登既咪唔識分邊D係波台post囉

波台間中有高汁post喎

支持樓豬領軍攻入波台😎👍🏻

大家和巧相處吾得咩T.T

唔好block我

快D攻打波台啦

[img]

豬持樓豬攻打波台🤣🤣

yes

要開始清算了

其實高登果陣都係咁架啦

波台post一睇就睇得出啦 根本係高登都係咁
唔明點解要講到咁嚴重
你覺得煩咪無視囉 唔通唔俾人講野?
係咪要全部人認認真真傾歐洲能源危機先係你想要既論壇?

感情台班小圈子又唔撚見你去講

其實波台一直都有架啦
有名你叫波台痴線佬

討論區咁大 全世界要圍住你轉架?
自己唔鐘意咪唔好睇囉
個啲post睇topic就已經估到唔洗入
大個仔啦

利申 唔上波台

樓主on99

咁把炮咪叫連尼住bam晒去囉

支持ching叫鴨免bam哂波台班辣殺
清算佢地

只想同ching說聲加油😘😘😘😝😝😝😝😝😝

admin自己都打優化

同意樓豬 👍

你吾系而家先追post嘛?

撐左連帝未

樓主表演巴禾式沖出黎柒 慘在討論區無球證趕佢出場 只會一直柒落去

留個言刀話吾🦆，樓🐷獨裁過共🍊黨=.=